入国制限しかない! 日本民間熱列討論計劃要求安倍停止支那人入境

好快香港都唔比入

願日本平安

一早就要

有冇手足識日文
做多D 文宣
就黎係中國新年, 一定一堆支那人過去日本
為防範WARS 一定要今明兩日內終止所有支那人入境

點得呀 安倍冇支那 經濟唔撚掂日豬唔係好歡迎咩

一齊推
支那人永久禁入境
不過政府同商界一定好驚搵少好多錢
一定用強力民意輾壓佢

冇左支那，就會勁多外國人有興趣
睇下台灣

支持日本決定